在一個極權政府爭取民主根本就矛盾，只有港獨先有好日子過

在一個極權政府爭取民主根本就矛盾，只有港獨先有好日子過

how ?

我都想知係一個極權政府下，可以如何爭取民主?

沒有主權，談何民主？

先唔講大陸果班 你點令班和理非同港豬接受到港獨都係問題啦

一日無美國100%願意出兵支援香港人，都無人敢攪真正獨立

所以要一步一步來，就好似火魔咁

啲港豬叫香港獨立口號都唔敢